港島有咩位置可以攞水洗車？我通常都係去

夜晚去批發菜市場個油站水喉到拎水洗車
大家會唔會自己洗？同去邊到洗？

犯法的

灣仔軍器廠街，

中聯辦出面

政府總部

去禮賓府門口洗

去石澳拎海水洗

油站拎水犯法？

柴灣碼頭
巴士廠附近

不嬲喺街邊洗車都係犯法
因為排放污水

真係唔知，我見dc9都係咁洗

DC9點會犯法 撞斷腳都冇事

知但唔想話你知

睇錯有咩位置可以攞水炮車

建議你驗眼

我通常揸架車落海洗
夠環保

有冇相？

認真呢度有水喉，我見好多的士狗都係呢度洗車

識嘢

原來就係你
有D仲泊係影線洗車
的士狗入氣等太耐都會出來洗車

鴨脷洲 駕院公廁
我見dc9都係果到洗